# Paco - Semaine 77 - Mon QueeR code
Blouson noir - AaRON
De mon âme à ton âme - Kompromat
Smalltown Boy (Arnaud Rebotini remix) - Bronski Beat
Freed From Desire - Gala
Wig in a Box - Stephen Trask
Gimme! Gimme! Gimme! (A Man After Midnight) - ABBA
Viz - Le Tigre
MONTERO (Call Me by Your Name) - Lil Nas X
7 rings - Ariana Grande
Si un jour - La Femme
Jolie nana - Aya Nakamura
Les Garçons et Les Filles - Hyacinthe
Tu me regardes - Angèle
Meuf - Olympe Chabert
88% - Katerine
